［討論］點解死唔可以解決問題

假設個問題係出自自己本身
死左個問題咪解決左？

頭盔 唔係想教唆他人自殺

你死左姐，但問題仲在到

咁要睇咩事啦

因為死真係無解決過個問題
所以死真係解決唔到問題

但或者能夠得到解脫

死可以解決所有問題
一齊死

解決左你自己問題
但遺留下更多問題

例如呢

如果死後嘅情況更差 咁你仲死唔死？

純粹宗教角度，輪回下世會更慘

自殺死後可能性

科學啲，消失
哲學啲，意識去左虛無
聖經啲，壞人落地獄，包括自殺
佛教啲，輪迴做好必既動物

咁當然生存最好

好慘*

問題可能你死左轉到你身邊既人. 例如錢.
你為果個原因而瓜既人會一世比你影響.

邊個同你講死解決唔到問題？
死不嬲解決唔到問題
但會將你既問題轉移左落人地到
人地唔想解決你既問題咪叫你唔好自殺囉

如果你係想尋死個答案唔會啱你聽
有煩惱唔想比身邊人知咪試下係網上講出黎呻下

你死左冇哂問題，因為問題去左身邊人果道
所以佢地梗係叫你唔好死，唔好比麻煩佢

根據香港法例第33B條《侵害人身罪條例》，任何人協助、教唆、慫使或促致他人自殺，或進行企圖自殺，均屬犯法，最高可判監14年

無具體問題好難傾

聽落幾有道理

自殺都係想報復所有人拋啲問題俾佢地處理，再逼死佢地